建議沙田立即組織民間治安保衛隊

保護沙田居民

既然警察有法不執，成立民間自衛隊好合理

人民鬥人民慳水慳力， 組織埋紅衛兵呀笨。

沙田應該唔怕